我城全力支持”恒管””珠海學院”升格為大學

又多兩件墊底

恒大仔唔一齊聲援？

屌你老母呀咁貪心

有Chinu仲唔心足

係廣州開間分校
廣州恒大

揾埋周永恆做校董

I am so pound of my school!!!!
We will be university studentssss
Yeah yeah yeah

等太陽從西邊升起珠海就做大學